【行動】中環繼續和理Lunch

選舉過後，抗爭還要繼續
士氣波打完，要做實事了

食住個勢

觀塘唔知有冇

推

有

推有力post，請飯la大家

推1

推2

Push

push

推 要繼續行動 !!!

好

中環和你lunch X Stand With PolyU

日期 Date : 11.25 Mon
時間 Time : 12:45
地點 Venue : Pedder Street, Central 中環畢打街

PS: 請好好保護自己及同行手足，帶備口罩、文宣、光復旗，做好本地國際文宣

中環和你lunch

登記做功能組別選民